【Poly JJ】無處gay不在

是咁的，呢排勁多present+考試，夜晚都會係r core霸房溫下書。
事原有一晚去到擺低d嘢，就唸住去廁所，放個水啫。唔去猶自可，一入嚇死我。入到去，見到幾個人。我無理，企咗係尿兜到呵啦。企咗好耐都呵唔出，Hi Aunti!! 原來d人真係望到好似有嘢食咁。
見勢色唔對，就果狗衝入廁格就去。去完，出翻嚟，佢地仲係到。心唸：「我咁後生，呢d機會無奶油有我份嘅。。上高登睇d巴打話畀gay佬就多啫，點會唸到他朝君體也相同呢？」
咁啱嘅，又係你呀陳生。我洗手果振有條友我見咗佢幾晚。借d依行埋d。我宜家終於明點解見咗佢咁多晚~~當然洗完手之後就嗱嗱林開門走啦～
好彩最後都係無穿無爛。宜家唸翻，個心都離一離。。
Gay佬爛屎眼！

入廁所等獵物咁撚飢渴

如果有人行埋黎我鳩都踢爆佢

我都係poly 都見識過r core 6樓幾恐怖 超多人
我聽人講連y core有一層嘅廁所都係